（56341）騰訊極限牛

買左千幾蚊挑戰下 @$0.013

56341
上前

做左肥牛

騰爆 退出股壇

$0.01

個post 未有人回已經完左。
快左少少。

就破產

仲未？

停牌唔係打靶咩